Simon Pegg 為新戲鍛練鋼條身形 Fit 過Tom Cruise

佢本身因為mi3 到mi4 由內勤it狗轉做外勤it狗已經減過肥瘦左。

好似話每次拍mi 佢都會揾tom cruise 一齊做gym
(然後話tom cruise 好中意明知佢地on diet 就請佢地食蛋糕)

張圖個重點其實係simon 右邊膊頭，有個"8AY"既紋身
係紀念anton yelchin，star trek 入面個俄仔

幾中意睇佢d 戲
基本上追晒